青年MegaBox 12樓墮至8樓亡

青年MegaBox 12樓墮至8樓亡

2017-03-09 14:37:18 HKT

九龍灣MegaBox商場內發生墮樓案。下午1時58分，一名青年在商場12樓跨過圍欄躍下，直跌在8樓位置，當場重傷昏迷。救護員趕至將事主送院搶救，但告不治。現場有矮凳和證件，警方正聯絡其親友協助調查。

現場消息稱，事主21歲。警方在場撿獲一個袋，內有一張大學的學生證。

讀者姚先生當時在商場10樓，突然聽到「嘭」一聲巨響，循聲望去，赫見一名青年吐血倒卧商場8樓位置，「好快救護員到場為佢急救，啲商場職員就用圍板圍住。」姚先生指出，當時商場有多人圍觀，大家均議論紛紛，自己亦是首次目睹有人墮樓，「好震驚，覺得好可惜，佢有勇氣跳落去，點解冇勇氣去面對(困難)呢？」

有目擊者亦指，12樓玻璃圍牆有張紅色膠凳，有件外套，相信是墮樓青年遺下，而青年則倒卧8樓位置，地下一地血，當時他已失去知覺，救護員不斷替他進行心外壓急救。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288